［討論］韓國目的

歡迎討論！任何方面：邪教，祭祀，飲食，影視，整容，等等

之前讀過篇野 覺得個point幾有趣

話韓國娛樂咁成功 其中一個因素係佢地對版權好鬆
所以得以廣泛傳播

呢度邊有正常討論

好鍾意韓國綜藝節目好好睇

一舊膠買起你留名